女孩子們 請謹記今生只嫁前線手足

寧做義士的肉便器
不做黑警的水炮車

肉你老母便器

早啲休息啦 樓主

你全家女人都係肉便器

今日識左個yeezy小哥哥.
帶著黑口罩的他比照片更靚仔...

係
好自豪

阿sir我屌你老母

夠鐘出去俾義士任屌啦

呀sir返去幫你老母執骨喇

我想屌你個閪

你第時個女都係肉便器

樓主落過仔 公廁嚟

樓主阿sir黎 大家快啲block9佢

gay蛇又衝出嚟7

block得

記係你呢啲垃圾mk搞到成個運動差哂 死揀開啦仆街

你proofread下先覆啦==

Hi，ar蛇咁得閒上連燈阿？做左condom比人打入冷宮啦？

樓主，我屌你老母

娛樂台垃圾返去圍爐啦屌你老母

仆你個街 邕聖祐係我嘅肉便器阿

單機啦柒頭

你老母就肉便器

如果唔死一定嫁

樓主都係我地的肉便器
大家請輪入佢屎眼